有無人諗到produce 宿舍入面班仔平時點樣處理性需要...

宿舍入面周圍都係鏡頭
唯一可以解決性需要嘅地方應該係廁所/沖涼...
班仔平時會唔會一齊去廁所/一齊沖涼嘅時候
順手一齊互相發洩
屌下屎忽仔練高音咁

自含

好撚淫亂

gay彬會唔會成日趁人地訓著偷偷地吹其他人耳仔...

ching 我知你分手好大打擊 都唔駛咁嘅😅😅

他有時會舔我耳仔

啲仔扮哂可愛 其實好撚咸濕 唔嘔心咩

一邊做愛一邊大叫 次媽..次次媽！
哈次..哈次媽！！💦💦

好想被他們圍住大射爆bully🍌💦

唔知海南老豆老母會唔會parent teach sex...

好驚有變態佬污辱牙漢

3p?

bully係咪尹書彬

放心，gay彬好温柔

想被他用煙辣我jer仔...

但佢呢下好似進取左小小...

你見boss組成日話要一齊沖涼就知.....